突然跌FPS

今日手多清潔電腦枱 將所有嘢拆曬重新放過 到夜晚整好 諗住玩PUBG 點知FPS由以前60幾變到得番幾至10幾 有冇巴打知係咩原因

利申 自己唔係電腦白痴 啲線冇插錯 亦冇拆開過主機

插左IGPU

咩係IGPU

又係電腦白痴

小弟基本知小小 但專業既真係唔識

內置顯示卡

我覺得大家要講清楚D
OP可能將個mon條訊號線駁左去底板
試下駁去顯示卡個插口,唔好駁去底板

佢話佢唔係白痴呀嘛

應該冇插錯

你冇插LAN線

我屋企係收wifi🤦🏼‍♂️ 所以係用usb同插左係前面

無背板...

driver / software issue

留意cpu/gpu 溫度

同溫度無關 係FPS推唔到上去

屌你老母

有冇可能係顯卡壽命已盡

顯

你

老

母[/quote]

[/quote]

有無試過玩其他game既睇下fps有無跌

係，壽命已盡，換機啦

卡